<resources>
    <string name="app_name">Fragment Homework</string>
    <string name="tb_text">CAR STORE</string>
    <string name="bmw">BMW</string>
    <string name="toyota">TOYOTA</string>
    <string name="lada">LADA</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="nav_open">Open</string>
    <string name="nav_close">Close</string>

    <string name="G30">BMW 5-Series (G30)</string>
    <string name="F11">BMW 5-Series (G30)</string>
    <string name="F10">BMW 5-Series (G30)</string>
    <string name="E61">BMW 5-Series (G30)</string>
    <string name="E60">BMW 5-Series (G30)</string>
    <string name="E39">BMW 5-Series (G30)</string>

    <string name="avanza">Toyota Avanza</string>
    <string name="camry">Toyota Camry 70</string>
    <string name="chr">Toyota C-HR</string>
    <string name="hilux">Toyota Hilux</string>
    <string name="prado">Toyota Prado 150</string>
    <string name="rav4">Toyota RAV4</string>
    <string name="supra">Toyota Supra</string>
    <string name="yaris">Toyota Yaris</string>

    <string name="jigul_1">«Копейка»: ВАЗ-2101</string>
    <string name="jigul_2">Универсал ВАЗ-2102</string>
    <string name="jigul_7">«Семёрка» ВАЗ-2107</string>
    <string name="niva">Трёхдверная ВАЗ-2121</string>
    <string name="samara">Лада “Самара 2″</string>
    <string name="vesta">Lada Vesta</string>
    <string name="xray">Lada XRAY</string>

    <string name="G30_descr">13.10.2016 г. баварский производитель показал мировой общественности BMW G30 5 series. Седан внешне стал напоминать «семерку». Разница в экстерьере минимальная. Однако техническая часть в G30, немного увеличенного в габаритах, произвела переворот в автомобильном мире.
Придя на смену BMW F10, G30 стал более динамичным. У трехобъемника появились инновационные системы управления, сетевая интеграция и стало больше систем, помогающих водителю. Пятая серия всегда пользовалась огромным успехом среди автолюбителей. Об этом можно судить по количеству проданных единиц, почти 8 млн. Поэтому никто не сомневается, что и автомобили BMW 5 серии VII G30 G31 будут пользоваться аналогичным успехом.
Это стало традиций последних поколений, когда концерн БМВ выпускает машины в этих кузовах (G31 – универсал) плюс G38. Это тоже седан, но он предназначен для рынка КНР и у него более удлиненная (Long) колесная база.</string>
    <string name="F11_descr">При разговорах о приобретении автомобиля марки BMW мнения людей разделяются на 2 категории. Первая говорит о престиже, скорости и других преимуществах автомобиля, другие указывают на высокую стоимость обслуживания и возможные поломки. Обе группы отчасти правы, когда речь идет о БМВ Ф11.  Модель считаются своеобразным прорывом в 5 классе авто. Главный конкурент был Mercedes Benz, которого BMW 5er VI F10/F11/F07 обошла уже в 2013. В российских условиях машина показала себя хорошо, владельцев порадуют новые серии ДВС и автоматическая коробка передач. Прочее оснащение также произведет впечатление на хозяина. Однако к 5 годам пробега сложность конструкции авто приводит к повышению стоимости на обслуживание. В некоторых случаях, трудности возникают через 60–70 тыс. пробега. Все зависит от особенностей использования и стиля езды. </string>
    <string name="F10_descr">На мюнхенском Олимпийском стадионе было много событий мирового масштаба. Последним крупнейшим мероприятием был ЧМ-2006 по футболу. Спустя 3 года на этом стадионе баварский концерн презентовал автомобили BMW 5 series 6-го поколения F10. Это произошло 23.11.2009 г. Спустя квартал, когда начались продажи седана, немецкая автокомпания устроила смотрины универсала. Чуть позже широкая публика увидела и третий автомобиль этого поколения, в кузове лифтбек.
Так, BMW 5 серия VI F10 F11 F07 сменило на конвейере поколение автомобилей E60 и 61. Кроме этих трех машин, концерн выпускал еще один вариант автомобиля, F18. У него была более длинная база, и он предназначался для продажи в КНР, Мексике и в странах Ближнего Востока.
С 2010 г. реализовано более 1 млн. экземпляров.</string>
    <string name="E61_descr">Вслед за седаном Е60, на конвейере появился BMW E61 Touring с объем топливного бака в 70л. Он заменил модель Е39. Пятидверный автомобиль публика увидела в 2004 г. Выпускался BMW E61 универсал в 2005-2006 гг., и после рестайлинга, в 2008-2009 гг., а в 2010 г. уступил место модели Ф10.
Так как эта машина, практически, ничем не отличается от седана, разве, что кузов немного длиннее, мы решили построить обзор, отклонившись от стандарта. Все, что касается интерьера, экстерьера, двигателей и рестайлинга, можно узнать, прочитав статью про модель Е60. Отличия минимальные, и смысла все повторять дважды, просто нет.
Поэтому здесь более подробно остановимся на дооснащении BMW 5 series E60 E61, потому что авто можно «напичкать» разнообразной электроникой. В конце коснемся немного рестайлинга и разберем некоторые болячки.

</string>
    <string name="E60_descr">Автомобили 5-ой генерации 5-ой серии широкая публика увидела в 2003 г.  В начале ей показали седан, год спустя – туринг. Скажем прямо, BMW 5 series E60 E61 не смогли достичь пика популярности BMW Е39. Но их предок считался лучшим авто во всей серии. Поэтому, с течением времени и BMW 5 серии V E60 занял достойное место в линейке седанов баварского производителя. До 2010 г., когда он сошел с конвейера, было произведено почти 1.5 млн. автомашин.</string>
    <string name="E39_descr">В начале осени 1995 г. гости автомобильного шоу во Франкфурте увидели седан 4-го поколения 5-ой серии концерна БМВ. Это бы автомобиль в кузове Е39. Он заменил на конвейере модель Е34. Весной 1997 г. к нему присоединился BMW 5 Touring E39. В следующем, 1998 году, появилась «заряженная» версия, М5. Все трехобъемники 4-го поколения выпускались в двух кузовах. Исключение составили только модели М5 и 535,  производившиеся в кузове седан.
Автомобили Е39 считаются одними из лучших моделей business класса в истории БМВ. Об этом говорят и специалисты, и бывшие владельцы. Они отмечают мощные двигатели, прекрасную управляемость, оригинальный дизайн, хорошее оснащение даже в «базе». О качестве автомашины можно судить и по тому, что она выпускалась почти четверть века назад, а модель и сегодня популярна и востребована. Поэтому давайте разбираться.
С 1999 г. автомобиль начал собираться в Калининграде, на заводах АО «Автотор».</string>

    <string name="avanza_descr">Toyota Avensis – переднеприводный «большой семейный автомобиль» (D-класс по европейским меркам), который заявлен в двух кузовных решениях: четырехдверный седан и пятидверный универсал… Данный «японец» сочетает в себе: надежную конструкцию, высокий уровень безопасности и достойный уровень оснащения, а его основной целевой аудиторией считаются семейные мужчины средних лет, для которых машина – это «отражение социального статуса»… Семейство «Avensis», созданное специально для европейского рынка, пришло на смену модели Toyota Carina E в  самом конце 1997 года, а изначально предлагалось в трёх модификациях  (помимо седана и универсала, был доступен ещё и лифтбек)… пережив две смены поколений – в 2018 году производство этой модели было завершено (в связи с «потерей к ней интереса европейской аудитории» – а Европа была её «последним оплотом»).</string>
    <string name="camry_descr">Бизнес-седан Camry – безоговорочный «лидер мировых продаж» в своем сегменте и, на сегодняшний день, является одной из важнейших моделей для Toyota Motor Corporation (на отдельных рынках и вовсе – ключевой), а по своему статусу находится на стыке «премиального» и «массового» сегментов.</string>
    <string name="chr_descr">Паркетник субкомпактного класса явили миру в марте 2016-го (на автошоу в Женеве), но его продажи в РФ стартовали лишь в июне 2018 года. Он примечателен смелым дизайном (как внешности, так и интерьера), весьма богатым оснащением и современной технической «начинкой».</string>
    <string name="hilux_descr">Toyota Hilux – задне- или полноприводный пикап среднеразмерный категории и один из самых востребованных «продуктов» японского автопроизводителя на «мировой арене», который доступен в нескольких «ипостасях»: с двух- или четырехдверной кабиной… Это – по-настоящему многофункциональный автомобиль, который способен удовлетворить требования и вкусы практически любого человека: он может одинаково успешно играть роль «работяги», либо идеального спутника для активного отдыха и путешествий… Свою серийную «карьеру» (в качестве «компактного грузовичка») пикап «Hilux» начал в далеком 1968 году (придя на смену «Stout» и «Briska») и с тех пор пережил множество «реинкарнаций»… В 2004-м, после очередной смены поколений, автомобиль укрупнился и переместился в «среднеразмерный класс»… В настоящее время этот пикап расходится по миру «как горячие пирожки» – его ежегодный тираж превышает полмиллиона экземпляров.</string>
    <string name="prado_descr">Land Cruiser Prado – трёх- или пятидверный внедорожник среднеразмерного класса в рядах Toyota, сделанный по «классическим канонам»: рамная конструкция, неразрезной задний мост и постоянный полный привод… Автомобиль (сочетающий в себе: высокую надежность, приличный уровень комфорта и отменную проходимость) адресован, в первую очередь, семейным мужчинам средних лет с консервативными взглядами, которые любят рыбалку, охоту и поездки на природу…</string>
    <string name="rav4_descr">Toyota RAV4 стал «знаковой моделью» не только для японского производителя «Toyota Motor Corporation», но и для мирового автопрома в целом – этот «автомобиль для активного отдыха» (именно такой смысл заложен в аббревиатуре «RAV4») положил начало классу «компактных кроссоверов»… С самого своего появления и по сей день, эта машина твёрдо удерживает звание «одного из самых продаваемых паркетников в мире», и это неспроста… Свою «славную серийную историю» автомобиль начал в 1994 году, произведя «настоящий фурор» – т.к. подобной техники никто доселе не предлагал. Правда, впервые с «прародителем» паркетника общественность познакомилась ещё в 1989-м, когда на Токийской выставке дебютировал концепт «RAV Four»… Далее, с каждой «сменой поколений» автомобиль становился «крупнее, современнее и пижонистей», впрочем он и сейчас во многом «диктует тенденции» в своем классе.</string>
    <string name="supra_descr">Toyota Supra – заднеприводный спортивный автомобиль класса «Grand Tourer», который ведет свою историю с 1978 года. Но изначально он являлся всего-навсего одной из модификаций модели «Celica», самостоятельность же эта машина обрела лишь в 1986-м… а «жизненный цикл» продолжала до 2002 года – именно тогда двухдверка покинула конвейер… но в 2019 году эту модель «торжественно воскресили».</string>
    <string name="yaris_descr">Этот субкомпактный автомобиль («B-класс» по европейской классификации) пополнил модельную линейку японской марки «Toyota» в 1998 году – после международного дебюта на «Парижских смотринах», заменив своим появлением сразу несколько моделей (в т.ч. «Starlet» и «Tercel»). С тех пор «Yaris» успел сменить уже несколько поколений, завоевав не малую популярность как в Японии, так и за её пределами.</string>

    <string name="jigul_1_descr">Заднеприводная четырёхдверка малого класса «появилась на свет» в апреле 1970 года, а серийно выпускалась до 1988-го. Она имеет в своем «арсенале»: лаконичный дизайн (экстерьера и интерьера), простую и надежную конструкцию, а так же четырёхцилиндровые бензиновые моторы.</string>
    <string name="jigul_2_descr">Грузопассажирская модель малого класса дебютировала в 1971 году, а свою серийную «карьеру» продолжала до 1986-го. Она обладает непримечательным дизайном и простой и надежной конструкцией, а оснащается бензиновыми карбюраторными двигателями.</string>
    <string name="jigul_7_descr">Седан «седьмой модели» серийно производился АвтоВАЗом с 1982 по 2012 год – за это время он успел завоевать популярность у россиян (за счет простой конструкции, хорошей надежности, отменной ремонтопригодности и доступной стоимости).</string>
    <string name="niva_descr">Трехдверный внедорожник «Лада 4х4», изначально носивший название ВАЗ 2121 «Нива», является самым простым и доступным автомобилем в своем сегменте. Машина обладает классической внешностью, спартанским интерьером, маломощным мотором, но отменной проходимостью.</string>
    <string name="samara_descr">История автомобилей семейства “Самара 2″ незамысловата – по сути они являются неглубокой модернизацией и рестайлингом (заметно был переработан интерьер и, особенно, экстерьер) автомобилей семейства LADA Samara/Спутник (“Samara” были экспортным вариантом “Спутник”), которые производились ВАЗ (Волжский автомобильный завод) с 1984 по 2004 годы.</string>
    <string name="vesta_descr">Lada Vesta – это «небольшой семейный автомобиль» (сегмент «C» по европейской классификации), доступный в двух вариантах: седан и пятидверный универсал… Он примечателен тем, что во многом стал первым – начиная с того, что это первый серийный авто, «отражающий новый путь развития АвтоВАЗа»… Машина рассчитана, в первую очередь, на людей в возрасте от 25 до 45 лет, однако этими рамками её целевая аудитория не ограничена…</string>
    <string name="xray_descr">Lada XRAY – «типичный пятидверный хэтчбек B-класса», но «приподнятый над землей», однако сам автопроизводитель именует его не иначе как «SUV субкомпактной категории», причем первым в своей долгой истории… Но не стоит «строить иллюзий», ведь, несмотря на приличный клиренс, этот автомобиль (кстати, «нарисованный» Стивом Маттином) – сугубо «городской житель», пусть и с задатками «дачника»… Этот пятидверный «хэтчбек-паркетник» пополнил модельный ряд тольяттинского автогиганта в самом конце 2015 года, предварительно дебютировав в серийном виде на выставке «Moscow Off-Road Show» (в конце августа). Однако свою публичную историю он начал значительно раньше – его концептуальная версия была впервые представлена ещё летом 2012-го на Московском Автосалоне… В обозримом будущем этот паркетник, вероятнее всего, «обрастет» новыми версиями…</string>
    <string name="first_page">First page</string>
    <string name="second_page">Second page</string>
    <string name="third_page">Third page</string>
</resources>